免費小組英文補習，aim 5以上適用

是咁的，呢個暑假未揾唔到intern ，仲等緊消息
打算義助下dse學生教英文

暫時打算五人一組
一星期一堂
Aim 得5以上，英文程度應該唔差
我會教下1d advanced 少少ge技巧
例如Writing 點polish篇文 、 作文脈絡等等
其他暫時未諗

一篇自己作ge文

講下本人少少資料，讀緊科大
利申：Dse 英文得5
打算下年考黎試試自己有冇進步

由於係免費，純粹想幫下dse學生，希望連登仔唔好郁d就屌

私補收費請pm

LM

巴定絲？下年考Dse

咩地區

Lm

呢篇野麻麻

到你英文真係prove到有進步先再教人啦
除左家境極清貧，考得公開考試仲同你慳咩 。

咁都有負評。俾負評果個自己google下，睇下人地D範文係寫成點。

理科LV 5都可能適合教個想LV5既人

英文(中文都係) 冇粒星真係唔好教人啦
一係就考IELTS 7.5先再教

我俾過一個AL拎A/ IELTS 8.5的人教英文。如果只係用ＯＰ篇文黎睇，兩者的程度真係差好遠。

呢樣真，免費唔係大曬。高中三年，兩年都用左黎讀ｃｏｎｔｅｎｔ，得返半年多Ｄ黎操卷，緊係想搵個勁人黎教。

year1 或者會俾人捉grammar format... etc 濕碎野，但係之後就冇人理呢Ｄ。

佢呢篇或者ref.用得岩，point勁，拎到高分唔出奇，不過高分=/=英文好。

我覺得好好喎

有無野送？